頭先考完Bio有無答案

唔係好記得 比詳細小小

下..........唔係聽日考咩.....唔記得起身去考

我前面個空缺位係咪你啊

有無補考，我係聖言考

19年有補考

唔緊要我讀3個X，考少科無事嘅

唔覺讀三科會分散曬啲時間咩

一個唔記得考

一個覺得讀三科會分散時間

請出招

下年黎過啦

ABDCA CBADA DBCDD CCBDD DACDB DBACD ABCDA B

真？

我自己做既 你話真唔真？
利申2017 BIO 1 讀緊hkcc